公道講句，香港要贏，韓國瑜就一定要輸

小英當選起碼仲有個台灣幫拖連登仔應該支持小英